{
    "question": "indahnya tarian di atas Coba kalian Deskripsikan dengan bahasamu sendiri 3 karakteristik gerakan tari pada gambar diataskewenangan diberikan tugas untuk membuat karya seni dua dimensi setelah ia membaca kembali materinya ia tertarik untuk membuat salah satu dari karya kolase atau montase ia kemudian mengidentifikasi perbedaan kedua karya seni tersebut Coba kalian bantu menyebutkan dua perbedaan antara kolase dan montase \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perbedaan montase dan kolase adalahKarya seni kolase dibuat dari perpaduan bahan alam dengan bahan olahan untuk membentuk tema baru. ... Karya seni montase dibuat dari banyak gambar jadi yang berbahan dasar kertas.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pada-notasi-not-balok-semakin-ke-atas-nada-akan-semakin-buny-815",
            "question": "Pada notasi not balok, semakin ke    atas nada akan semakin ... bunyinya.\r\nrendah\r\nlambat\r\nb. tinggi\r\nd. cepat\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pada notasi not balok, semakin ke</p><p>atas nada akan semakin <strong>Tinggi</strong> Bunyinya.</p><p></p><h3>Penjelasan :</h3><p><strong>Notasi</strong><strong> </strong><strong>balok</strong><strong> </strong>ialah suatu simbol / tanda yang digunakan untuk Menyatakan tinggi rendah nya Suatu suara .</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-berikut-ini-adalah-beberapa-fungsi-iringan-tari-kecuali-553",
            "question": "17. Berikut ini adalah beberapa fungsi iringan tari, kecuali ...    A. Memberi kesan mewah\r\nB. Sebagai iringan penyajian tarian\r\nC. Mengatur dan tanda efektif gerak tari\r\nD. Penentu serta pemberi tanda awal dan akhir gerak tari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Memberi kesan mewah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-ingin-mengiringi-sebuah-lagu-dengan-tepukanmaka-harus-mempe-630",
            "question": "jika ingin mengiringi sebuah lagu dengan tepukan,maka harus memperhatikan a.syair b.irama c.pencipta d teman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b irama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kata kuncinya tepukan (ritme)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memperhatikan b. irama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-berikut-yang-termasuk-karya-seni-rupa-tiga-dimensi-adalah-145",
            "question": "5. Berikut yang termasuk karya seni\r\nrupa tiga dimensi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>patung ,lukisan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna tampak nyata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-kegiatan-dalam-seni-musik-560",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan kegiatan dalam seni musik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>\n</p><p>idiofon adalah jenis musik yang sumber bunyinya dari bahan dasarnya. contoh : kulintang, drum, bongo, kabasa, angklung.\n</p><p>\n</p><p>aerofon adalah jenis musik yang bunyinya berasal dari hembusan udara pada rongga. contoh : suling, harmonika, terompet.\n</p><p>\n</p><p>kordofon adalah jenis musik yang bunyinya berasal dari hawai.</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-merupakan-cri-khas-musik-daerh-adalah-771",
            "question": "Di bawah ini merupakan cri khas musik daerh adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku nggak bisa jwb, karena nggak ada gambar nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-musik-yang-sering-dipandang-memiliki-bunyi-yang-indah-adalah-406",
            "question": "Alat musik yang sering dipandang\r\nmemiliki bunyi yang indah adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suling sih menuruth gw</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau menurut lu apa?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-lipsing-779",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan lipsing",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sinkronisasi bibir atau lip sync (singkatan dari lip synchronisation) adalah sikap seseorang seolah benar-benar bernyanyi dengan menggerakkan bibirnya dibarengi dengan lagu yang diputar melalui kaset atau media yang lain.  Sinkronisasi bibir masih sangat banyak dilakukan oleh penyanyi-penyanyi tingkat Internasional.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>SEMOGA</u></em></strong><strong><em><u> MEMBANTU</u></em></strong></p><p><strong><em><u>MAAF</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>KALO</u></em></strong><strong><em><u> SALAH</u></em></strong></p><p><strong><em><u>JADIKAN</u></em></strong><strong><em><u> JAWABAN</u></em></strong><strong><em><u> TERCERDAS</u></em></strong><strong><em><u> YA</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lipsing itu seperti kita udh menyanyi terlebih dahulu lalu di rekam suara kita , dan jika kita mau nyanyi lagi kita tinggal ikutu gerakan mulut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-tari-piring-berasal-dari-a-kalimantan-barat-b-sumatra-ut-384",
            "question": "10. Tari piring berasal dari...    a. Kalimantan Barat\r\nb. Sumatra Utara\r\n6. Kalimantan Timur\r\nd Sumatra Barat\r\ntolong dijawab ya besok mau dikumpul \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari piring (bahasa Minang: tari piriang) adalah tarian tradisional Minangkabau yang menampilkan atraksi menggunakan piring. Para penari mengayunkan piring di tangan mengikuti gerakan-gerakan cepat yang teratur, tanpa satu pun piring terlepas dari tangan berasal dari Sumatera Barat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-larutan-garam-pada-cairan-warna-adalah-awarna-jadi-buram-150",
            "question": "Fungsi larutan garam pada cairan warna adalah a.warna jadi buram.    b.warna jadi asin.\r\n\r\nc.warna tidak pudar.\r\n\r\nd.merubah warna yg sebelumnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.warna jadi buram</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>c. warna tidak pudar</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Beragam Manfaat Air Garam untuk Kesehatan</p><p>Mencuci hidung dengan air garam membantu menjaga saluran hidung terbuka, menghilangkan lendir kental atau yang sudah mengering, membersihkan sinus, mencegah penyebaran infeksi dan membuat hidung terasa lebih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}